無人鍾意巨蟹座嘅人（2）

見無人開post就開嗰二出嚟吹吓水

利申：勿相認 垃圾巨蟹座本人是也

巨蟹加一

蟹蟹 垃圾星座

巨蟹
成日都冇安全感亂諗野

我..但佢唔鐘意我

硬係要做啲嘢比安全感自己
自己真係好撚煩

你巨蟹？

狗也不屌

唉屌 有野做 忙都好呀 最慘冇野做 就淨係識亂諗野 少少事都可以幻想到好大件事
最仆街係真係鐘意一個人 就係真瞓身all in 仆心仆命 點解呀

屌你老母巨蟹座垃撚圾
我都好憎我自己

agger

巨蟹一個唔該討同你講分手加唔理你,正仆街黎

星座表又話100%襯，你老母啦
利申雙魚

巨蟹

一切都係想得太多，想得太遠

點都搵嘢做 分散吓注意力

咩星座都有仆街

係
巨蟹正仆街
放心啦佢好快後悔
因為佢啲唔開心只係自己幻想出黎

巨蟹真係好煩 利申魔羯女

巨蟹座 會唔會係比人帽得最多既星座

蟹女留名

巨蟹男好正
細心 又勁care你 成日與世無爭咁款

垃圾巨蟹男留名

巨蟹男加入
發覺依個星座既人個腦有問題

垃圾報到

好憎自己巨蟹⋯ 永遠聽唔到人討論的星座

I know that feel

點樣先可以令巨蟹座既男人鍾意我
唔想俾人fdzone
利申: 雙魚

我成日亂諗但其實自己知男友好中意自己但又忍唔住

一鍾意一個人就瞓身乜都唔理成日諗佢
人地唔覆就成日亂諗嘢乜都諗一餐仲要諗埋啲唔好嘅嘢
成日無啦啦想喊
做巨蟹真係好慘
利申:巨蟹女

點樣煩法？

都係嗰句姐 咩星座乜人都有

的確係唔多嘅優點入邊突出嘅幾個嚟

來生不做巨蟹

其實有 不過係自己唔知
或者無引起人注意
巨蟹不嬲都好少做埋引人注意嘅事
除非對某條女有興趣

太放上心太在意 你就輸了
愛自己多啲喇 巴打

有無睇過巨蟹post(1)
好多人講哂方法
我觀點係 係佢身邊左右一段日子
妳對佢好佢知道
不過好老實嘅就係 佢對妳無興趣嘅話
妳倒追都無用
要細心對佢 要比佢知道 妳好了解佢
因為巨蟹唔安全唔行動
呢啲係基本 妳可以講多啲嘅
或者留意返post(1) 搵巨蟹兩隻字會搵到

咁樣嘅話 開頭已經輸咗一半
控制吓自己唔好咁在意喇 因為係無用
一係搵嘢做 愛自己多啲
我自己以前有時都會亂諗 諗到好嚴重
但其實一啲嘢都無 只係自己發夢
跟住我就話比自己聽唔好成日亂諗
因為巨蟹份人太撚悲觀喇

我都係咁

巨蟹萬歳

垃圾巨蟹
利申 蟹男

垃圾

我啲frd都係咁講 成日閙我太在意
但有時真係控制唔到
悲起上黎真係成個世界都灰曬

成日都比個罩自己做乜撚
控制唔到

鐘意親既女仔多數係巨蟹女
然而

利申雙魚仔

份人好鐘意曖昧，四年前有個巨蟹之前大家都對對方有野，佢有同我表白，之後不了了之，但前排傾翻計，又話叫我同佢去邊去邊，又冇件事，同埋佢本身從來唔會對我發脾氣，前排竟然發我脾氣，我灰撚左，因為以為我係佢心目中係特別嘅人。
sorry 1999

im sorry

水瓶唔洗開post啦

巨蟹經常ff
鐘意嘅人一搵自己，之後巨蟹就會無時無刻都諗住佢
由起身、食野、搭車、聽歌、行街，到夜晚訓前一刻成腦都係心上人
咁樣好辛苦 唔想鐘意人啊

又巨蟹
我自己雙魚 聽人講話同巨蟹100%
最後比佢飛我 女人

啱呀

個殻都無用嘅

俾佢話我煩

冇存在感既星座
好被動 做野讀書經常比人屌打

成日都俾人話唔夠霸氣

巨蟹其實係咪好鐘意收收埋埋，有咩自己受晒
情願自己煩d都想人地開心，有無蟹仔係咁？

好想搵佢 又怕佢覺得煩

已經冇聯絡

唔係呀好正喎 賣點黎
仲有對身邊既人好好 好重感情
勁吸引粗心衝動既人馬 雖然兩個應該係唔夾

係咪巨蟹男都比較靜
係會派下膠9up下咁 但好多時比人個感覺係好靜

垃圾巨蟹女又諗撚到頭爆

我就係愛上人馬 點搞

之前嘅男朋友s都係巨蟹 真係要一直好努力比安全感佢。。。
之後唔知點解又成日亂諗野好多負能量 有時真係好辛苦

仲有我想問下係咪蟹都冇上進心定咁啱啲ex係

我ex就係巨蟹，一時一樣飄忽無定向
極無安全感，搵多個陪，所以派左帽比我
利申雙魚

同你地講個秘密呀
巨蟹座真係好難搞
利申 我條命永遠都比巨蟹搞 又愛又恨

明明處女座仲衰

真

有無巨蟹比我識下

巨蟹

格劍ok？

Agger
女又唔識溝 屌

最垃圾

我要蟹女 馬上就位

完全明 將件事無限放大再加成日諗住 不停要做野問人去令自己有安全感 仲要維持好短時間 有時都頂自己吾順

啱啱all in完收左皮

btw吾你老母

我鍾意蟹仔喎
利申：現任都係巨蟹座

巨蟹女
身邊好多巨蟹女全部性格勁好
點解我地都無拖拍

中意咗個巨蟹仔
利申: 巨蟹女

以前好鐵意巨蟹男，同隻A0蟹男拍過一次拖之後不了。
煩到仆街
成日講分手，我死挨爛挨，佢都講到好決絕，散完一日都無會搵返我

根本唔知自己想點

一齊個陣唔搵人，好似傾多句都阻住佢
主動話我知佢唔多鍾意搵人傾計 我心諗：你拍咩拖呢先生

我係雙魚座，都好無安住感，一直付出氹佢打開心屝我都會累

到最後分手（佢講先，然後Qoo煲）佢Qoo唔到煲，我話我太累，唔想再畀佢hurt
佢：「我只係做錯一件事啫（佢講分手），點解你唔畀機會我，點解你要破壞依3年回憶」
我

總括：
1. 巨蟹活係自己世界，覺得全世界欠咗佢
2. 鍾意人地聽佢講，係佢既專長領域入面要全部人聽佢講，唔係會躁
3. 你係佢身邊佢當咗你係佢既物件（無錯係物件），佢唔會特別做咩野珍惜你，因為你已經屬於佢。要畀佢知道有機會無咗，佢先係咁咦做下珍惜既姿態
4. 唔理人地感受，自己要做到既野一定要做到
5. 固執，唔會變通。佢既定咗你係錯，你講咩都係藉口
6. 好似小朋友，其他人讚佢幾句就會開心成日（人地可能只係客套說話）。愈讚會愈堅定自己造法無錯，好易俾人利用

利申：3年ex係巨蟹，最好同性朋友巨蟹，前老闆都係巨蟹

鍾意左個巨蟹既點算

巨蟹好易對人有好感 點搞
又唔想斷曬佢d異性朋友

有冇人唔在意有冇拖拍，鐘意自己一個多啲？

推

其實其他巨蟹座係咪都一樣冇乜自信但係又成日好懶醒咁

啱啱同男友兩個月
自問真係仆心仆命
又煲湯又煮飯
成日好驚自己有少少做得唔好佢就唔要我
佢唔出聲又驚佢嬲緊
明明自己無做錯都好驚
點解我咁垃圾

做我女朋友

巨蟹座無撚用

我覺得自己真係好撚煩

超撚容易對人有好感
但又唔係真係鍾意架喎

垃圾都不如

我係

雙魚仔留名

我識到有個巨蟹女幾好喎
細心又體貼
總有d 傻

無巴打們講得咁差喎

唔好諗野咁負面啦
利申 巨蟹

你睇唔到姐

係囉屌
一對人有好感 就瘋狂ff
過一排諗翻就覺得自己好on9

利申 有男朋友 （係咪好仆街⋯⋯）

你未睇到姐
唔發作個陣係好好嘅

上網睇話巨蟹女夾天蠍男
我天蠍男一個巨蟹女都識唔到

如果有好感 相處左會唔會變鐘意架
絲打無行動都唔算仆街
最仆街係明明諗住當佢好朋友 又鐘意左人 出軌
但自己又有男朋友

天蠍女/巨蟹男
天蠍男/巨蟹女

話好夾

識人係咁好夾好幸福
但係我就未遇過

巨蟹男

有冇tg 吹水

天蠍女一開始好慢熱？
唔會咁信對方？
可唔可以分享下你點追佢？
Details

true
次次鬧交都係得佢講 勁炆
好大男人完全唔理人講咩

請保持克制與冷靜

巨蟹會對妳發脾氣 妳應該都幾重要吓先會咁

金句 心不動 則不痛

唔夾就唔夾嫁啦 星座呢啲信50%就好

我地巨蟹低調行事

比人話唔夠man 行事力不足

的確係呀 聽人講心事就多 自己嘅極少講
講得嘅都係好熟 熟到打band嘅人

唔熟就係 熟咗可以好戇鳩
巨蟹份人其實好癲 不過好熟嘅人先睇到呢一面

又諗邊個呀

跟隨人馬嘅腳步

巨蟹求安穩安定 生活足夠應付就可以
不過要佢的起心肝認真嘅 真係乜都做到

垃圾藉口

你咩星座呀

只不過係巨蟹好撚煩

咁咪幾好 祝幸福

調轉 我人馬鐘意左巨蟹

巨蟹被動又好少識人 巨蟹啲性格搞到自己好戇鳩
自己知自己事

巨蟹會講分手嘅 應該都唔會好得去邊
我都未聽過會咁樣 但妳做錯咩事先

妳識嗰啲巨蟹都唔成熟 同埋好撚蠢

好難搞

關係 係乜先
巨蟹其實身邊都好多女
都要巨蟹本身自己保持距離

樓豬本人

其實唔係 睇吓懶醒係邊啦
有時鳩吹成份比較多

咪問吓佢想點
妳咁樣好快爆煲

小事小事

呢樣唔出奇 係識唔到就識唔到
我到目前為止都識唔到一個熟嘅巨蟹女

我就遇過天蠍女 係幾好嘅

祝福

A0毒撚巨蟹仔留名

佢分手原因多數係突然講想自己一個人，唔想拍拖。

我有諗過係咪自己畀太大壓力畀佢，
後期發覺係佢內心起伏太大，好易鑽牛角尖，然後用分手逃避一切
我作為女朋友都好傷好攰。
我地魚魚可以好自欺欺人，但係佢一次又一次提出分手，我當佢諗清楚，咁無需要再呃自己。

如果係我唔好，係我做錯野令佢講分手，佢就唔會分完一日之後求我同返佢一齊 仲要唔止一次

個題目相反既

佢地成日以為其他人睇唔穿自己既手段
對住我地依啲敏感星座就無所遁形

佢係脾氣麻麻嘅人 之前都有聽佢講對其他女仔好差成日發脾氣話想改，但相反一直以來佢對我係好溫柔有時我發啲悔氣，佢都會就我，但果次竟然勁惡錄音話我。所以已經灰撚左

算喇 佢諗嘢咁唔成熟

幫你改咗

的確係會呀 但用手段都會睇邊個人先
對自己條女都要用手段真係

脾氣差的確係惡搞 呢啲有排都改唔到

A0.5 巨蟹絲 同人曖昧拖下手
最後無一齊到 但半年幾仲放唔底
成日都好憎自己咁長情

Why?

因為人地都已經有第二個女朋友
自己仲停係原地 覺得自己好傻好唔值

傻妹

小弟都係巨蟹仔，唉

我愛巨蟹仔仔

巨蟹player黎😑我唔會再沈船

現任係巨蟹男 好暖男 好癡身 好正
但ex係人馬男 出過幾次火軌

利申雙魚

妳條仔唔係巨蟹咩

見人見智 乜人都有

處女男 飄過飄過～～～

點睇巨蟹女同獅子男

好中意啊 我母親就係巨蟹

要大量安全感

我仲可以點俾到佢
Feel到佢熱情冷卻左

幾好呀 獅子帶住巨蟹

要做啲嘢感動吓佢
身為巨蟹好明白開心同心動嘅感覺

垃圾巨蟹報到

一啲都唔好，同一個獅子女離離合合左兩次兩次都比佢飛

因為男女唔同 獅子男帶巨蟹女就唔錯

咁大獲 妳咩座

獅子

巨蟹仔鍾意左人馬+1

有時會覺得兩個個步伐唔係咁一致
不過同佢好開心，難得係可以無拘無束咁樣樣
因為對住其他人，硬係難免會保護自己，淨係做到最好咁俾人睇到

安全感太低，又容易想太多
希望成功

Ex係人馬

我堂妹獅子沉咗雙魚船
不過依家無嘢喇
妳都得嘅

一模一撚樣唉 覺得自己愈來愈似癲婆 咩都想check住佢 尋晚先嬲到黐哂線 最on9係明明佢真係錯 自己都會心軟 原諒佢勁多次 因為真係好中意 唔捨得就咁完 all in到仆街

利申 巨蟹女 天秤男

有冇蟹女，會知咩先感動到你地
定係人人感動位都唔同？

感動位唔同
加油

知唔知佢鍾意啲咩呀
多啲同蟹女傾下計
蟹女好易日久生情

我覺得巨蟹人好容易就會滿足
其實可能好少事已經可以感動到對方

垃圾巨蟹 鐘意人冇100%把握都唔會去馬
就係咁錯失好多良機
利申 巨蟹男

在下射手座，留名

ex係天秤 帽左我

Agger 岩岩先同男友講完 數哂佢做過令我覺得好sweet足以令我開心成日既小事 佢好驚訝even有d係佢自己冇諗過會令我咁開心 e.g. 聽電話隨口講左句同屋企人食梗飯 (屋企人係我) 平時就算唔氹攬住我錫我已經好開心

不過應該就快分手

男友死都要同ex做朋友 同佢傾電話 我算唔算被帽

人馬女巨蟹仔
男朋友都係話同我相處個感覺好自在好舒服

會唔會對你冇興趣都繼續同你傾計

可能由頭到尾佢只係為左揾水泡
謝謝佢憐憫我既一句:
' 對唔住 我曾經真心愛過你
但係我放唔到個ex 同唔到你一齊 '

我巨蟹長情 放唔底 過左成年仲好愛佢
我真係好掛住佢 好想揾佢
del曬所有相 contact wtsapp record
都會死死地氣走去backup翻啲相
但佢已經有新女朋友 我只好默默祝福佢
今年就grad 好想同佢講句再見影幅相
既勇氣都無 我好垃圾見住佢攬其他女
個心真係好痛 唔知佢會唔會有時掛住我

唔會

定係巨蟹唔識拒絕人咋

我中意巨蟹男 又sweet又暖男

射手女表示巨蟹男朋友正一仆街
唔細心 唔關心 唔體貼 勁小家
覺得自己仲似巨蟹座，好痴另一半

好易做好人添

天蠍留名

利申 控制巨蟹好正 佢又有安全感 我又開心

依加唔太中意巨蟹男
獅子男正

但已經好少覆我，hea回我了。。。

Ex都係天秤 都帽左我

巨蟹男好正溫柔細心 唔會嫌我悶
利伸獅子

垃圾巨蟹係到

無人會珍惜巨蟹

ex係巨蟹 成日好灰好頹 搞到我個人都灰埋一份
又話好無安全感要分手 其實分極分到依加都分唔到 之後又話會等我 我唔覆佢 佢又會叫我唔好消失 話我好重要 好辛苦呀師傅 到底想點

巨蟹座既女仔係唔係一定要串柒柒，唔理人感受咁做人先開心？

我個巨蟹ex正仆街，明明唔鍾意我都唔肯講清楚，明明有男朋友仲要俾假希望我，一直釣住我癮，拖住我！好憎好憎佢！

唔會 或者睇得出hea應

需要介紹

算啦 經一事蔡一智

唔係掛

算喇

咁廢嘅咪要喇

巨蟹玩起上嚟好撚癲

好想搵巨蟹女朋友
可惜未有機會遇到

想要關心
個陣就痴實你
平時就咪攪我

但我都係聽曬佢話

咁咪唔好咁易比得到囉

慢慢嚟啦

利申天蠍
同身邊d 巨蟹座好friend

天蠍好難捉摸

獅子男係咪要主動啲

點樣先可以討得巨蟹男歡八心 會唔會嫌女友痴身？

討蟹男歡心, 你要好聽佢話
就算佢講既野係錯, 都要好同意佢
否則會畀佢說服到你聽為止
或者覺得你唔識野

佢地要既痴身唔係成日搵佢, 只係你乖乖地屬於佢, 等佢想搵你 你要出現
同佢處於同一個地方, 然後各自做自己野就得

如果做到就得

我就係啲太痴身成日忍唔住要搵佢果種

巨蟹男係點架

垃圾黎

鐘意控制 巨蟹要安全感一流

利申天蠍

同天蠍好friend

一定要喇

比到安全感佢 其實鍾唔鍾意痴身就個個唔同
不過巨蟹我嘅話就鍾意痴身嘅
心靈交流都幾重要
如果巨蟹同妳講佢自己嘅秘密
係幾重要嘅一步 不過都係慢熱
不過要首先知道佢係咪鍾意妳
唔鍾意妳 妳做幾多嘢都無用
要溝巨蟹要慢慢嚟唔急得
唔好用激將法話比佢知好多仔溝緊妳
令佢緊張妳 呢招一出 巨蟹多數會消失
對妳無哂興趣 除非嗰隻巨蟹出開嚟玩
如果唔係唔好用呢招 只會反效果
加油啦

辣殺嚟

巨蟹真係辣殺黎
利申 辣殺

你勁俾心機覆
利伸已經係男女朋友不過我又激嬲左佢崩潰
我要跪玻璃唔想佢唔開心😭

我都係咁 岩岩俾獅子女飛

巴打因為咩事散?

獅子女表示十萬個心心俾自己嘅巨蟹男友
佢嬲左我就會潛水
求救學如何哄返巨蟹男

果陣我嬲 ex都係潛水 咁做反而覺得自己對佢唔重要
但其實巨蟹仔好耳仔軟 打俾佢俾佢聽到你把聲已經好好

之前試過打唔肯聽
自己唔開心完出返黎見又無野
嗚唔想佢咩都自己吞落肚

跪玻璃仍家常便飯

巨蟹撚here

有個巨蟹女朋友

嬲陣就無嘢 巨蟹係咁嫁啦
就算係女朋友都好少講
巨蟹一過咗去就無嘢
佢有嘢想講嘅會講妳知

Fdzone 咪仆街囉

我怕太快太主動會嚇親佢佢依加先慢慢會講下心事 但太慢又怕fd zone 佢巨蟹女

點睇巨蟹男天蠍女

雙子男巨蟹女 明明應該完全唔夾但相處得好舒服 拍左差唔多三年 好想同佢一直拍到結婚

應該唔錯，幾夾？

流架

其實有時覺得
自己又有啲似獅子
但內心就係巨蟹

Same here
同埋點煩法？

巨蟹女係咪唔會痴另一半身？
有冇巨蟹女分享下自己同另一半嘅拍拖嘅愛情諗法？

一模一樣呀 真心似到嚇親我
無論雙方星座定發生嘅事

巨蟹女表示

其實我覺得蟹仔好似成個女人咁 鐘意卻有著太多牽掛
佢承認左鐘意嘅時候，我完全手足無措，佢嘅無故關心令到我心情七上八下，因為佢係A1，有過初戀，而我卻輸俾時間點，有時我諗如果相識更早，事情會唔會唔同，我無得否認佢拍過拖，而佢亦不知不覺間透露好多嘢俾我知，所以而家我只係想嘗試將佢從過去戀情拉出嚟，縱使他之後嘅另一半不是我，我唔知道佢會唔會後悔錯過我這個人，這段情，起碼佢之後鐘意另一個嘅時候可以勇敢面對，唔好再錯失。而我亦係度努力去諒解佢，當我嘅忍耐力去到最盡嘅時候，我應該選擇放棄。
Sor9講太多 想抒發下咋

加一

比我就發翻佢脾氣

算啦 個ex係巨蟹
一開始係好sweet 好暖
最後都係敵不過新鮮感 同其他女仔flirt
未有心理準備再拍

屌 同我隻蟹仔好似
初初識佢果時知佢係好放唔低初戀
不過最後我拉番佢出黎

慢慢相處 唔急得
但你一定要做主動
但最重要係知佢對你有無興趣
想溝巨蟹 但佢對你無興趣嘅話
做乜都無用

好撚夾

雙子帶到歡樂同唔同嘅嘢比巨蟹
我成日都比雙子女吸引
識好多雙子女 又帶壞我又乜又姓
跟雙子去玩係世界級

太陽同月亮星座都有分別
自己上網查吓

巨蟹出名煩鳩

無人鍾意？

巨蟹係咁婆媽嫁喇

未玩夠嘅巨蟹
好多藉口飛人
咁多位執生

都半放棄狀態㗎啦，自己感覺同佢就嚟變親人多d

對我黎講堅喎
一齊左四年

巨蟹男堅垃圾~~~

利申: 巨蟹男

咁似我ge..
等緊人拉我中

試下唔好咁訓身

唔好淨係依靠其他人拉你出嚟
嘗試下自己行出嚟

巨蟹太情緒化又唔爭氣.

成日做啲好細心既野
對方又未必見到
搞到成日比人誤會一啲都唔care
巨蟹男悲哀

已經差不多兩年了
已失去信心 包括對愛情和自己的拍拖方式

咁又唔好灰成咁

怕左拍拖
同埋開始前，應該要了解埋佢的家庭背景。。。耐左就唔係2個人的事

咁我仲後生，又無點諗結婚呢d事喎
淨係覺得目前感覺都okay咁咋

想同巨蟹仔復合
2年後搵佢做朋友試下水溫

佢會有咩感覺

巨蟹對個個都勁溫柔勁體貼
好易令人誤會
點先分到係咪對自己有好感

我都想知點樣知道巨蟹仔鐘唔鐘意自己
利申水樽

放手啦好無？
如果佢而家對某個女仔有好感
你揾翻佢有意思咩？
蟹仔自己一定好掙扎
一方面係前度，甚至係初戀仲衰
一方面係目前有好感嘅女仔
你叫佢點揀？
同埋對個女仔公平咩？
個女仔可能用左好長時間先令蟹仔對自己有好感
令蟹仔從以往嘅戀情中慢慢走出嚟，嘗試另一段感情
你而家一句想復合就完全搞砸曬成件事
直接傷害兩個人
咁樣真係好咩？
有時候放手可能都係對自己嘅一種解放呢
自己有感而發，感情可能強烈左少少

我自己就覺得ws會肯應你，你feel到佢都會有心覆你，同埋傾得都幾密嘅話就應該進入直路中啦

會嘗試同你講下秘密，簡單介紹埋自己既屋企人，最熟既朋友咁。我自己係咁，其他蟹仔唔知

利申蟹仔，只會對住心儀女仔勁溫柔體貼
對其他女仔朋友只係一般保持男士風度

蟹一但決意就會絕情離開 放棄啦

叫有講過下屋企咁囉，但都係咁啱傾開呢個話題，又唔算好深入/秘密

同埋唔知係咪我份人太易估，有時我無特別開聲佢都好似會估到我諗乜咁⋯

不過其實蟹仔係咪好鐘意講大話？
同一樣野，佢對住我講同係其他人面前講又有幾個唔同version
都分唔到邊句真邊句假

我識嘅蟹仔都有講大話，我知道但無識穿佢

天蠍女好難追？

係囉，有時連無聊野都要講大話，都唔明佢諗乜

我巨蟹
成日都好遲鈍同無勇氣
明明自己鍾意嘅人一早比晒暗示又唔知，知左又無勇氣
驚拍拖生活有大改變，但又好想拍

到最後有勇氣已經太遲先識後悔，仲要唔止一次

我係咪好撚on9

佢依加無對象

巨蟹嘛 要體諒嘅

已經完左 我同佢收左皮

女朋友係巨蟹

又愛又恨咁

當我求下你 唔好拍拖 唔好害人
ex蟹仔就係咁 就算我係佢初戀佢都唔識珍惜

嗲佢兩句就得架喇，巨蟹男好易心軟唔係真係好大件事嘅話轉過頭就冇左件事嬲唔落架喇

覺得蟹仔 永遠放唔低前度同埋以前鍾意過嘅女
但係又要去追個新嘅

咪睇吓有乜佢係特別對你
巨蟹係對個個都有好感
但真係特別嗰個嘅會唔同
有無同巨蟹兩個人出街？

巨蟹表示 天蠍好易追

呢樣真

老實說 巨蟹不回頭
妳只會係佢心中那個人
不過你想咁做都阻唔到你
不過你搵咗佢之後 你就會明白

啱呀 會記係心 到依家都仲忘記唔到

蟹女白羊仔點睇

呢個組合未見識過喎
星座嚟講就唔夾嘅
火星撞水星咁上下
不過鍾意嘅 點都試一試
過程係會辛苦啲
但要磨合囉

巨蟹講多兩句就搞掂

一發起火上黎真係火星撞地球
不過真係好鍾意佢 有無人有經驗
我都睇過星座話唔夾
但唔鬧交嘅時候都無乜大問題嘅

頂得順咪無嘢 努力啦

講多啲黎聽下

初戀就係巨蟹座
憎到依家

巨蟹易追 我唔知搞唔搞得掂

即係點 依家同個天蠍糾纏不清咁

I know that feel bro
比我發現左之後 我再無理過個蟹仔
佢仲unfriend左我

我唔知你搞唔搞得掂 好講感覺
我巨蟹追天蠍就好易 但唔清楚你做法
個個人溝女招數都唔同

過咗去lu~

我自己覺得有啲野 但係之前同佢老表完話太快啦 做返朋友先
但係之後又照出街食飯曖昧不明咁

你乜星座 識佢幾耐

雙魚男想追巨蟹女 大家點睇

應該都好輕鬆 你應該知道佢諗咩啦

垃圾巨蟹
識就識左就半年
開始熟係依4個月

巨蟹男正垃圾

差不多 我都係 出咗一次街
就搞掂咗 佢話我 擊中咗佢個心

有喎都幾有心 又有講佢屋企人 每晚都傾到瞓 但我睇星座嗰啲係咪話巨蟹冇100%都唔會表白 我係咪應該要做主動約下佢出街

巨蟹好少自動 妳可以試吓主動嘅

直接拖佢返去？

點解咁講呢

第一次係我班fd再加佢
之後就單獨出街了

哦單獨出街
之後用左幾耐追到手？

雙魚嘅話應該會知道巨蟹諗乜 好似係

第一次見就成班fd
第二次已經拖哂手
識咗4個月 熟就兩個幾月
都係用咗一個月多啲
我追都無追過 輕鬆搞到佢追我

其實夾唔夾？

夾呀

你地一齊左幾耐？
屌我真係覺得佢好撚正應該會好熱烈

出街食飯個啲都過十次

問巨蟹女add facebook, 兩次都婉拒，話考慮下先。
係唔係暗示對我無興趣，可以收皮？

一陣姐 因為一啲事無一齊到
不過係幾正嘅
佢話我成功擊中佢個心帶走咗佢
跟住就追問我 點睇佢 對佢有無感覺咁
天蠍對人好易睇 唔熟嘅好冷漠
外冷內熱嘅人嚟 所以好易搞

咁狗公巨蟹直接落閘多

可能佢等緊你開口呢
試過唔好錯過

有無人中意顧家心地善良既典型蟹仔
對個獅子女好到話佢覺得有壓力

之前老表左話太快不如做返朋友先

想一野拖落去唔撚講啦
點睇

反面係煩 唔好對人好到理所當然
如同廢紙一張 無作用
人地都係為你好

我都有老表 老表叫我上馬嘅
不過你應該睇得出佢想點嫁喎
試探吓佢囉

已經識左三星期，單獨出過一次街😭

巨蟹唔鍾意咁快嫁
慢慢嚟啦

拖手仔試探下

之前都挨過膊頭

七年前識左個雙魚女
同佢好好傾 晚晚傾到唔願訓
成日玩到好close d行為同情侶一樣
雖然最後都無一齊 但到呢一刻我仲好鍾意佢
所以雙魚巨蟹應該算夾 加油

點解巨蟹同水瓶可以一啲都唔夾

兩個一齊去睇戲啦

因為星座嚟講真係唔夾

睇過兩次

黎緊約左佢食飯

可能係啦, 不過其實我一路都唔知, 佢表現到係幾中意咁

想問下如果同蟹仔連續傾左二十幾日
期間出過一次街 但嗰次出街佢有覆其他女仔wts
又唔介意比我拎佢電話咁
見完之後都有繼續傾wts
有時講下去食嘢又話一齊去
但一時又好冷淡咁
有時我籃剔佢又會主動搵番我
但都係一時時會咁
又會關心我食左飯未
有時又會講曖昧嘢
其實佢對我有無意思
猜唔透唔敢去馬

Keep going

即係可以去馬？ 但佢有時比我感覺又好似無咩意思咁

我對鍾意嘅人好好，肯定唔會傷害佢

+1

你試下約佢去街囉 成功嘅話記得講聲，恭喜下你
我識嘅蟹仔話我知佢地對無意思嘅人唔係點覆，不過你見d留言都知蟹仔會講大話

我同蟹仔傾左半年有多添 又咪係原地踏步

岩岩發現佢有玩ig但唔on wts 覆我

夾喎又

利申：10年前同水瓶女一齊過，啲默契好到不得了
最後衰on9 玩完

N年前睇的
殘體勿屌

鍾意左個射手女
試過話鍾意佢 但佢以為我飲醉

追射手唔可以咁明顯
要釣佢翻嚟

又好似係喎

巨蟹真係好那煩
討厭自己係巨蟹

唔會放唔低 只有佢想唔想放低
蟹仔一決定要放低，就會做到好絕，唔會搵返以前嘅女
成日諗返舊嘅人，代表佢內心根本唔想放低

佢追新嘅女仔都係正常需求 但臨一齊個下會諗返以前失敗嘅經驗，會卻步同退縮
要畀啲時間同耐性引導佢，好似氹小朋友咁

蟹仔唔鍾意係又講，唔係又講，屬於「無野講不如唔出聲」類型
佢覆得你少，有２個可能性：
一係唔想ｈｅａ覆
一係對你／你講嘅野無興趣

妳咁熟手嘅

好撚啱 跟住成日比啲女話好cool

我係巨蟹 男朋友係射手
大家既諗法同價值觀真係好多都好唔同
好憎自己成日亂諗野

ex係巨蟹男
一齊三個月 吵過無數次 一星期一獲咁
仲要次次得佢講冇我講
自問自己吞聲忍氣幾勁吓 分咗手覺得係解脫

巨蟹成日怨天怨地
收埋自己 鬼有人鐘意咩
有人關心你又要扮無野唔夠膽講

利申: 巨蟹

好撚憎巨蟹 好撚煩 成日亂諗野 煩膠
利申:巨蟹

完全相反 一齊兩年 每次嘈都係佢自己公司同屋企問題

我永遠都一味死忍 我變左個沙包咁俾佢發洩 道歉永遠係我 最尾頂唔順 連book好晒既旅行都唔去

只係希望有被愛既感覺

利申廢蟹

各位蟹蟹好
我想問你地發脾氣既時候係唔係都唔鐘意出聲 ?
點氹都無用 ?

You are fucking right...

我講分手之後全部野都del晒 電話都block埋 身邊有關佢既物件全部扔晒 一但決定就要做到底

會收埋自己 咩都唔理

係唔鐘意出聲
但唔係點氹都無用 講聲對唔住 攬實 好快就無事

因為我係魚女
同蟹仔EX拍左3年拖，為佐入佢嘅世界，我好努力了解佢
只係佢唔了解我／無嘗試過了解我

表面上係做到好絕，實際內心嘅陰影同傷口幾時好返，得蟹仔自己知

我都有依個感覺
分手第一日我成個人鬆曬，個世界唔洗再為佐佢轉
唔洗日日諗點樣討好佢，終於為自己而活

反而佢ＱＯＯ煲日日搵返我，搞到佢自己好辛苦

分兩個階段。。。
一：唔出聲，收埋自己，沈澱件事（依個時候你唔洗氹佢，點氹都無用）
二：沈澱完，
＞如果覺得自己錯，唔會主動同你講「對唔住」，而係好似小朋友咁旁敲側擊氹返你，當無事發生
＞如果覺得你錯，咁就大鑊，佢會不停「分析」點解你唔岩，你咁做係錯，直到你認同為止（依個時候你只需要認低威，做乖乖女認錯，嗲佢話下次唔敢，佢就會好滿意 ）

而家佢已讀不回我 連續傾左咁多日第一次朝早唔覆我wts 係咪已經無機
但又會睇我ig story

我想問巨蟹男同處女男點? 有冇得發展?

我都係同魚女。拍左一年 比人狠狠地飛左
我到依家仲留戀緊 兩年了

一 同意
但係二我自己就唔會 前者我會講對唔住 後者對方唔係不斷搵藉口而係有悔意我都無乜野 可能天生EQ高 一年都唔會真嬲一次

最初同蟹仔ex鬧交，我會解釋畀佢聽點解我咁樣諗 但佢ｅｘａｃ７ｌｙ覺得我搵藉口
其實兩個人相處邊有絕對對錯。。。我覺得係爭吵中對錯唔係最重要，重要係雙方進一步了解大家點諗

我ex正正同你一樣係魚女 做錯野佢最鐘意係用 我都唔想架 最衰都係xxxx啦
其實一句下次唔會我已經收貨 點解要咁多藉口..? 本身好小事無乜野都俾佢辣著

巨蟹同巨蟹係唔work的
會火星撞地球
頂大家唔順
互虐
以後都唔會同巨蟹拍拖

點溝巨蟹女仔

多d同佢傾計is ok
好多時都係外貌協會😝

而家傾計有來有往 大家都會開到話題同講下自己野咁

有無咩地雷唔踩得

踩佢屋企人
利申巨蟹

點睇我識咗個巨蟹女,三個月就一齊去旅行
但邀請佢去旅行前我哋好多嘢講大家會分享自己近況,佢應承去旅行後就只係plan行程,我講自己近況佢都已讀我
其實佢係咪已經對我無興趣,唔想一齊旅行嗰陣都咁頹...同埋我應唔應該表白好

唔該巴打

相處有無話點樣可以拎多啲好感

多d關心佢 引佢笑😂😂

浪費...

不嬲難捉摸 可能一時無覆姐

Gay

成日已讀不回
但係明明係佢搵我先
完全唔明

好中意巨蟹溫柔又顧家
點解身邊一個巨蟹男都冇

你個名

樓主介唔介意留個tg
想傾兩句 好緊要

@JapaneseM 鋸緊扒 等陣覆你
答到盡答

我巨蟹男友水瓶，拍左2年幾

好飄忽 好難捉摸嫁
佢一係有嘢做就會唔覆

可能係搵我攝時間

岩岩注册見到呢個post好想大家比d意見我.
天蠍仔既我, 1年前網上識左個巨蟹女仔. 初初只係諗住傾下計.
點知傾傾下傾左1年, 我先約佢食第一次飯. 佢係個好重視家庭既人.
我亦因為呢一點不知不覺鍾意左佢. 好唔直接咁表白左, 佢話考慮下.

你會問佢話考慮下, 其實已經比左答案, 我食左檸檬,事實上之後佢都無再搵我.
相反我就主動text佢,除左好親人式既噓寒問暖之外,傾計起黎都好閒話家常,無咩火花.(係我比唔到火花) 其實我係唔係應該要放手啦? 好攰. 但唔親耳聽一次: "sorry你係好人", 我又唔想放棄.

利: 我唔太信星座, 因為世界唔應該得12種人

一年 乜人都無晒feel啦係咪呀

認真

除非你係以結婚為前提去拍拖 如果唔係對住蟹仔都幾惡頂

為左家庭蟹仔可以去到好盡

巨蟹男真係好固執 鬧親交淨係覺得自己果套先係岩
解極佢都係迫你行佢果套
好黑人憎

係既。🤦放棄啦。。我好攰啦成日迫自己搵下佢

對住慢熱嘅人，一年其實好短㗎咋
唔同人應該有唔同嘅追求手法？

有無得講下點惡頂法？

所以請小心服用

簡單講句 你吸引唔到佢
對於巨蟹 如果佢對你無興趣
你做乜都無用 不如你試吓唔搵佢一陣睇吓點啦
唔好比佢習慣你嘅存在 消失一排
一年都係咁 好老實 巨蟹應該當你係朋友
見面你仲咁快表白 開波已經輸咗一半
原本可發展對象都變成無機會
就係衰在太快表白 巨蟹唔受呢套
你太急進啦 比佢知道你對佢有意思
佢會直接冷淡你 令你無機會入手
唯一方法真係繼續做住朋友先 如果你仲想追嘅話
不過過程會十分痛苦

性格惡頂

呢幾星期每晚都兩個人Skype住溫書
但係朝早Wtsapp又忽冷忽熱
成日已讀不回
係唔係已經當左我係兄弟

要自己感覺喎 我唔係當事人
知道得太少

巨蟹女點解可以咁on9
遇親唔係派帽就係相處唔到
明明話100% match
利申天蠍男

獅子+巨蟹

完全一樣 又係分咗手有箍煲揾翻我 日日千字文發比我 開頭覺得佢終於識諗 知自己有咩做得唔啱
但耐多陣覺得好反感 收到佢msg覺得好驚

多謝巴打分享。我大約係見面兩個月之後先表白～ 我係知拖成年係timing上面已經輸哂，但個女仔真係好可愛，重家庭觀而且直覺佢好多追求者(事實上都係)，所以唔表白就無機會🤷 依家只有同佢講下早晨，收工未咁。 我自己都覺攰～

熱戀期好快過

好快就會當你親人咁 而唔係戀人 好快習慣左你既存在 好多野自己都有假設你會一直同佢一齊

你仲係當佢係男女朋友 但係蟹仔已經考慮緊第時結婚生仔既野

如果你無咁既諗法又同時俾佢知道 佢個人就會好似無左目標 對你冷淡 好易出事 初時就係不斷吵架 之後就會開始冷戰 最尾就..

要加完睇下之後有乜反應先答到你 可能無聊想follow多啲人 見你係朋友既朋友好似熟口熟面 又可能真係想認識你 會direct message同你傾計

蟹仔路過
但係鐘意親既女仔都係無下場
蟹仔好易自卑咁

其實我真係睇唔透蟹仔
同佢識左3個月 之前覺得大家都互有好感 因為日傾夜傾
又會講下曖昧野 佢又會帶埋我同佢班朋友玩
頭一兩次都係佢約我 但之後到我約佢就好難先肯出
到到最近佢有時會已讀不回我 明明之前就成日係又搵唔係又搵
佢成日會問我做乜叫春 但我又唔敢講其實係關於佢
到左尋晚我終於表白左 但佢睇完都冇乜表示
決定放手move on了

利申: 人馬

我係蟹女
但係樓上講個啲巨蟹特徵我全部都唔係
究竟我係咪巨蟹？
不過我好難去中意一個人或者對異性有好感，好似永遠都唔會用真心去中意咁
係咪巨蟹特徵嚟？

牛女同緊蟹仔一齊
冇鬧過交 日日都糖痴豆咁

我同意唔同人有唔同手法.
如果巨蟹座嘅人話考慮下, 即係其實已經gg?
雖然係表白失敗, 不過我搵下佢傾計又OK. 點解你唔一口就直接拒絕我?
我好想move on呀

通常都係想被愛既意慾>去愛人

初戀果陣 有兩個女仔揀
一個我自己好鐘意但佢都係想拍下散拖hea hea下
另一個係我無feel但佢好鐘意我 瘋狂主動 我揀左後者 過得唔錯 不過最後因為非感情既因素而散

真係唔撚明巨蟹座女仔
好撚灰
乜撚野都唔講
問又問過 哄又哄過
甚至乜都唔洗佢講，直接買機票
只係想係佢身邊陪住佢 比佢知道身邊有人關心佢
但佢嘅態度都係唔想我陪咁

利申：處女座，Long d

姐係有留意你囉

純粹有興趣同好感嘅朋友

巨蟹男狠起上黎可以好無情
又固執，扮溝通，實質乜都要人聽曬佢既意思
死都唔好同呢個星座既人拍拖

關於已讀不回 係因為有嘢忙緊
或唔記得覆 或覆緊其他人
不過就咁睇佢應該對妳失去咗興趣
如果唔係無咁難約 難約之前妳做過乜嚟

妳有無拍過拖 受過傷？

佢係會考慮吓 加油
唔係就拒絕咗你

慘到 巨蟹難明

啱呀 超固執 頂唔順就唔好搞

我好希望佢爽快少少. 如果真係感動唔到佢不如佢一下打死我算.
但我真係好鍾意佢好顧家......... 我同佢食飯既時候比唔到咩火花佢.

好同意
同A0蟹仔甩拖之後唔想再同巨蟹拍拖了

So true

巨蟹女會搵你傾日常 佢做緊咩 有時連番到屋企都同我講 姐係代表咩

佢有時打波先會唔覆 基本上都係秒回
係有時講講下就會已讀不回
我約佢食飯都會出 但就冇試過約得成一個約會
我就係唔知點解會咁突然 可能佢覺得我同男仔玩得埋掛...

人馬同巨蟹 祝你好運

蟹仔加一
塔羅師話我今年愛情運差到貼地
都差唔多2017半年佢講得好準
假桃花 爛桃花 差既乜都齊

不能同意更多

errrr 有好感？ 當你係朋友定係點就唔sure 了
巨蟹女表示唔會亂咁同人分享日常 除非覺得對方肯聆聽 好 易相處 先至會分享
我係咁囉 但唔知你果位巨蟹女//其他巨蟹女係點

我其實都知好唔夾

唉 我好明白你既感受ching
早幾日同巨蟹既女友嘈交
原因係佢成日掛住同男仔朋友玩
幾日都唔搵我
問佢做咩 又唔理我
咩都收收埋埋 唔肯同我講
一開始拍拖都唔係咁
e家冷戰緊
佢叫我唔好搵佢1個月
今日先第6日
好撚辛苦 好想死

利申 金牛座 男 LongD

蟹仔Long D過來人

唔係話long D一定唔work 但係失敗既case>成功 特別係蟹對其他long

之前都講過 蟹仔係家庭意識好重既人 個ex就係唔信自己 好想分享自己既外國生活俾對方知 但係一有啲乜關異性既野就會俾人暗串 久而久之積左好多不滿

蟹派帽既機會係勁低 你唔信佢去質疑佢 佢就會覺得你好煩 樣樣都要理 反而會好易嘈架

巴打睇開啲 俾多小小空間佢 可能對大家好啲

因為一有男仔接近就好冷淡。以為你地對佢好反感。

同巨蟹女分咗手係咪冇可能一齊翻？

EX係巨蟹

勁無安全感 對我好好 真係超好

但無耐真係覺得有D煩 咁就88

無受過傷，宜家拍緊拖係初戀嚟，不過我都用左好長時間去中意佢。以前有見過其他男仔覺得ok不過係條件上例如樣幾好，但係只係停留係覺得ok，唔會有好感更加唔好話中意

根本天生失敗者
利申 巨蟹

點解咁講？

已讀不回我之後又搵返我係咩玩法？
表完白又唔信我係鐘意佢咁 玩夠未啊屌你

點樣可以令自己唔好咁多疑同敏感
成日覺得其他人唔鍾意我

點解你地咁冇安全感？

有冇蟹女同過天秤仔拍拖 好難捉摸呀天秤

唔知 好易會FF好多野

其實咁做人好辛苦，日日返工都係到諗

我係無安全感既時候先會咁諗,諗完訓醒就冇事

我巨蟹，同緊天秤女拍拖，好驚佢會離開我

屌我日日都咁諗，覺得自己成個女人咁

試過同天秤男拍拖
開頭好地地
但反而係佢成日亂諗野 覺得自己好差
最後佢講分手😓😓

身為巨蟹男我都覺得自己好犯賤好煩
長期mon住部電話等同佢wts傾計
又問依問路, 郁啲就敏感
明知咁樣好煩, 但偏偏就控制唔到自己搵佢
最後涯咗3個月就散咗
唔通都要搵番個巨蟹女互煩先得?!....

巨蟹

仲要加埋
潔癖同強逼

蟹仔是垃圾
就算鐘意一個人
都可以自卑到地底添咁
唉

啱呀, 永遠覺得自己襯唔起佢
出街拖佢手自己都覺得好似影衰佢咁

垃撚圾

我都知自己垃圾
狗改不了吃屎
注定孤獨終老

巨蟹座既人咁顧家, 其實可以點做令佢地有好感?
關心佢地多d? 我同個巨蟹女仔識成年都係無咩火花.

走去愛人根本係玩自己
只會逼到人地覺得自己煩 當你開始依賴佢信任佢 負面情緒就會俾佢知 到頭來佢會驚左自己而離開自己 哈

唔會呀~ 我覺得會同我share佢自己真實感受既先係真感情wor

巨蟹唔安全唔行動 真
Kill me!

就算再sad都好快搵辦法令自己開心
或者迫自己做野 一忙就唔記得哂
成日亂諗身邊果個好辛苦
諗下點先令自己爽同快樂先好

利申 巨蟹仔 拍左一年半拖 日日都受雙子女脾氣

點解成個post都對巨蟹咁負面
我覺得蟹女好好啵

巨蟹 同緊巨蟹拍拖

Ex係巨蟹，一啲都唔顧家。
成日會講啲說話去試探另一半，例如講分手， 如果佢心痛即係等於佢仲愛我。個陣我日日都好似坐過山車咁。
認真同佢傾我地既問題，佢就話不如轉話題

天秤仔呢度

係咪要100% sure對方鐘意自己先會行動？

蟹仔表示
因為唔鐘意同人爭
如果唔sure就一定唔會去

我做過 對方只係覺得我好煩

最近鐘意咗個巨蟹男
但唔知佢點諗
同佢日日WhatsApp 有時佢又讚下我咁
但同時又成日串我
其實巨蟹男點先叫對一個人有好感/鐘意人
利申雙魚女
雙魚好似同巨蟹唔夾

巨蟹係咪對個個女仔都咁溫柔咁好
佢成日留意我著咩衫 留意我嗰日有冇唔開心
會WhatsApp問候我丶知我唔開心會氹番我笑
係咪對個個女仔都係咁

留個名先

唔計星座 男女仔傾計唔係都鐘意咁既乜..

我覺得讚下又串下先易有火花

唔係個個女仔 係任何人 巨蟹天生善良

留意你同溫柔好似無關係 應該係對你有興趣先會做呢啲野

巨蟹女仔話諗諗會唔會發展其實係唔係表白得太急?
如果佢地唔鍾意係表白失敗之後仲會唔會搵你定直接block左你?

挑機
屌d巨蟹仔真係好煩 明明好簡單既事都要感情用事複雜化 無限放大
一句說話就完既野硬要加無限感性落去 次次鬧交都好似睇緊港女語錄 爽快乾脆小小得唔得
成日以為乜野狗屎垃圾比哂我就叫對我好 唔受就叫春強調自己比左幾多野我 幾愛我

利伸:鬧緊交既獅女 你地愛人訓身還訓身 訓一半好

但佢冇嚟表示 我都比哂機會
感覺佢好似成日關心其他人
但佢留意我留意到講埋出口
連其他人都話佢成日留意我
感覺佢好似對個個都係咁

不如直接d單刀直入問佢想咩關係得唔得?

已經開到口話鐘意佢但條友好似仲有保留
定其實你地會扮傻

我初時都以為係對我有興趣 但好似真係其實對個個都係咁
毒撚唔好FF咁多

巨蟹咁樣俾人迫會唔會想走

我都想知. 表白一次佢話考慮下, 我想話如果下次約佢出黎當面再問佢

就係驚呢樣
之後因為工作關係要日日見
我唔想迫佢
你地講到巨蟹對個個都咁好
我覺得自己會諗多咗

成日都話巨蟹座係最好情人黎既~
到底想點呀? 係得就一齊唔想不如就拒絕啦~~~
個女仔覆我, 比佢考慮下先, 但又同我text......
咁即係點??? 唔該你要知我唔岩我係即刻stop架啦! 係可以既我就訓身.

到底你想點呀~ 天蠍仔表示完全唔明

巨蟹其實唔係最好既情人 但可以話係最好既丈夫/妻子

不斷考慮就正正係蟹仔蟹女既死穴 我都會不斷咁諗 到底對方係咪認真 定玩玩下？當我水泡咁點算

巨蟹係感情方面係傷唔起 傷過一次就變寄居蟹收埋自己 如果你真係下定決心 對佢係認真 俾小小耐性 令佢突破自己 佢就會對你好好 到時唔好又厭佢煩就得

啱呀!!!!!想叫佢一句講哂啦 係就係 唔係就唔係

空姐絲打你係咩星座？
雖然我唔係話好信，，，不過有時有d野又真係可以參考下。 如果鍾意既女仔好似你咁爽直就好啦

等唔係問題，，，但等太耐連我自己都無左團火。。我feel到自己都淡左。

人馬 我個座本身就好爽直 對住巨蟹真係跳樓

呢層就真係無得搞 你逼得佢太緊一定有反效果 如果佢本身係慢熱性格再加蟹既話就...

蟹真係好垃圾 包括我

而加同個天秤女好close 但係自己遲遲都唔敢行出第一步

成日都講就凶狠 做就...

另一半係蟹仔，性格成個女人咁

人馬同蟹都幾出事 前者就係爽快outgoing 後者係沉悶同內向

一外一內 你可以話互補不足 又可以話完全唔夾

坦白講 我唔知佢之前既情史 唔知佢被飛定飛人
你話巨蟹對感情認真 但我識佢時就有口花花flirt me
所以我先唔知佢係咪當我狗咁撚
我自己覺得 目前為止佢對我既印象係多男仔fd 對感情唔認真 所以遲遲唔敢行前一步
就算我依家表白左佢都唔信我 不斷想confirm我係咪真係鐘意佢
我其實都驚佢有錯覺覺得自己係水泡 但我究竟可以點做先俾到信心佢？

我都幾擔心呢個問題
我feel到佢悶既 但我鐘意佢個人夠搞笑
同佢出去同朋友玩又唔覺有咩問題

唔通又只可以等巨蟹？ 。。。。。。
有無咩我可以做到令佢覺得安心架

其實巨蟹最緊要對自己有D自信...
咁就唔洗成日自己亂諗野

我蟹仔 同個台妹long D緊 佢牡羊
事實上係冇乜點確認過關係 當然我有表白過
但其實好多行為比好多情侶好得多
所以都唔會點介意 反正佢鍾意我 ha
佢做D咩我基本上都唔會點管佢
佢話要去飲酒 我都係話好阿
跟住自己去做其他野
反正唔理佢一陣佢就會自己搵我
佢有問過我點解可以對佢咁放心
我答佢 如果你會離開我 我再追你一次咪ok
見唔少蟹仔都好似成個女人咁
當然我唔否認自己有時都會有情緒化
但情緒既野真係去得好快
根本無需要去影響到身邊既人

當然我自己星盤係風象仲重過水象
基本上已經唔算好典型巨蟹了

有自信都改變唔到你係一隻蟹仔
每當夜欄人靜嘅時候

夜欄人靜就去訓教啦...諗咁多做乜

曾經all in過一個人
俾佢帽左 之後復合 又再帽我

依家又復合 佢話佢會定落黎
但我都好驚會再俾佢帽
但我真係好愛佢 咁多年都仲好愛

算啦 真係中意你點會捨得傷害你

蟹仔冇興趣嘅就理都唔撚理架喇

如果表白左蟹女話要考慮，咁會係咩情況多？

係 但依家都同自己講
既來之則安之 唔好諗太多
同唔好勉強

但間唔中又問下係咩玩法

空姐絲打都追post幾密

點都好 希望你對自己好啲

曾經有個雙魚女俾哂機會signal
自己一直拖唔敢all in
最後in嗰吓已經過咗timing拖到收咗皮
講到尾自己既自信同對佢既自信
垃圾巨蟹食屎

除左等 我覺得可以再行前半步既就係投其所好 令佢明白你係好有心同佢一齊
陪佢做下佢鐘意既事 可以令佢付出

仲有可以細心啲記住佢講過野 扮下野 隔一排提返起可以令佢覺得自己係受到重視 呢樣雖然係萬用 但蟹係特別敏感呢樣野 令佢覺得你係好留意佢 對佢係好上心

垃圾蟹

講到尾蟹就係有種垃圾心態
就係你all-in人地一定要跟住你all-in
跟住又要去計較 去試探人地all得夠唔夠多
成日覺得自己有付出就大哂咁

其實佢講既野我唔知點解一次就記住，我都有提返，佢都問點解我都仲記得。 但係我無flirt佢：好似話因為我緊你lor之類既野。 因為我緊係覺得講完佢會避開我。。。。。。 如果係其他我無興趣既女仔我可以做到隨口flirt。。。。其實我都試過flirt個巨蟹女仔，但佢覆返我既message係完全無視講其他野。 咁又即係點？

咁樣其實好造作 仲會好易踩到佢底線
如果係我 比著我既話 我會話: 我都唔知呀 平時自己好無記性 但唔知點解會記得你講過既野

之後仲要拿拿聲轉話題 唔好俾佢係呢樣野留咁耐 呢啲算係小小心理學既技巧 類似潛移默化咁

點解仲要拿拿聲唔好比佢諗？😂

算係叫做利用蟹既特點 成日會諗野
如果你繼續停留 佢只係會諗 你係咪為左溝佢特登用呢啲技巧
反而你好快轉左話題 佢事後自己突然諗起 就會好容易有窩心既感覺

時間點上既問題

因為對於隻蟹 我真係睇唔透
究竟係咪我自己FF 定其實佢都有興趣 不過唔敢開始

原來係咁🤔

巨蟹真係要被人追先推進得快
要等佢主動真係天荒地老

但係人地話比佢考慮下, 我仲好唔好夾佢?

Keep住有理你就有機
係覺得未夠安全or覺得太快 掛

等到幾時呀大佬

贂黎空姐同我既情況好似

今日個巨蟹又主動搵我
但我覺得好似比人撚緊狗咁

而加算係冇對象
好想有個人俾我去關心

天蠍巨蟹做FD就得

千其咪信網上個D配對

做情侶會仆街

天蠍生性多疑 直覺強 巨蟹缺乏安全感 收埋自己

天蠍成日會懷疑巨蟹 巨蟹就好無奈

好似中左......我target係蟹.....
條女好似咩都唔講,,, 不過我地未去到下一步.

我覺得我好aggressive

識咗個巨蟹女 都幾啱傾 但係佢呢排考試 覆都冇覆我 唔知係因為佢想專心溫書定點

利申 射手座

點aggressive 法?

劇情峰迴路轉 我已經delete哂呢個人既所有野
因為原來佢同左我朋友講 我同佢完全冇可能喎
但又唔直接同我講喎

垃圾蟹留名
暗戀左過女仔3年咩都沒做過
我真係好撚廢

想追天蠍
摸頭摸面搣黎搣去我又扶佢挨我膊頭應該掂啦掛

最近識左個獅子仔 互有好感 但之前玩塔羅測過我要過左生日先有機會拍拖 唉 信唔信好

想蟹仔鐘意好易架姐
見多兩見 同佢熟下 chat下
好快就得米
利伸 典型水象蟹仔

想問下女朋友係巨蟹。有咩要注意

唔係丫嘛?! Oh my god. 空姐絲打可唔可以同你做個frd? pm me

25巨蟹留名
好慘 25年黎空白一篇

same

歡迎 但點pm

我都想知,,,,連登點pm? 我搵搵

係撚咩
同個巨蟹日日chat 日日見
又係一pat屎

巨蟹=垃圾

不如你加左我telegram先: @polymaster

係咁架 之後你試下對佢冷淡下 佢會覺得係咪自己唔好 然後會好似十年未食野咁 撲埋黎

其實會唔會係佢已經鍾意左你不過你唔知咋
因為我試過係咁

利申巨蟹女

點睇水瓶同巨蟹

蟹

係咪嫁……唔好氹我開心

Same 好想搵佢
但又好怕煩到佢
本身有keep住日日chat 但佢讀書啲野煩 我覆完佢就已讀左我
好唔好搵佢好 蟹女們點睇

係撚咩

咁巨蟹咪會成日鐘意唔同人囉
會唔會好易變心

咁就仆街了……

完全唔係囉

唔鐘意就唔鐘意 中學有個靚女同學識左好耐 成日見成日傾計 但就係無感覺

巨蟹好相信自己既感覺 鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意 無得夾硬黎

依家好驚

有無多啲巨蟹同雙魚既野

我對人有距離感, 唔知你地係唔係。

安全感呢樣真, 我需要有個熟人/環境係到先可以做番自己。

巨蟹女一拍緊拖 仲有無機會

佢唔係
我冷淡嘅我 佢會更加冷淡

會咁架咩

True!

無人理我地……
不如交流下？

都係好難拉得埋既一組

蟹仔用感覺去分析

水瓶就係用理性去分析

思考既方式好唔同 成日會有唔同既意見

簡單啲黎講啫係唔係幾啱key 要睇下蟹仔肯唔肯為你改變或者尊重你

無人會中意巨蟹星座既男仔
因為佢地太暖男
啲女會覺得煩
因為佢地太細心
啲女會覺得好女人
成日亂諗野
因為佢地好驚失去
太鐘情於一個女仔
利申：♋️男

天蠍好容易明白巨蟹既諗法 知佢想點

當蟹覺得無安全感既時間天蠍會好快發現俾反應

好驚巨蟹

利申雙魚

我麵係雙魚 但我好鍾意巨蟹wo

巨蟹同雙魚係最夾 兩者都係水象

另外一組perfect match 就係獅子 因為獅子係太陽 巨蟹係月亮 互補陰陽

好鐘意蟹仔
對暖男無抵抗力
但最怕係佢對個個都咁暖

一撚樣喎屌

遇過一個勁痴身巨蟹，中學個陣成日跟係後面，好不安 阿妹又係巨蟹成日玻璃心，驚左佢地

禁你覺得我應該唔好去馬？

感情真係無話去唔去馬架喎

呢樣係雙向既野 一隻手掌拍唔響

星座只係參考 無話絕對 鐘意亦有好多方法 默默守護/大膽追求都得 睇你自己

性格上既參考 但係你生活仲有好多唔同方面既事物會影響到你

鍾意佢咪去囉真係吖星座係其中一個參考因素啫嚇我唔到嘅

蟹女

多仔表示對感情再無信心 做好自己就夠

巨蟹唔急得

第一印象已決定

好似對你有意思
咁有交帶

蟹仔點叫對人有好印象

可能係喇 蟹仔好無安全感
少少風浪就退
對付要派定心丸

巨蟹俾人感覺似奶媽

弱弱一問，其實巨蟹口中嘅安全感到底係乜嘢？安全感同信任有冇關係？我係天秤，啲巨蟹永遠都唔like我。。。

難啲

蟹仔表示連自己都覺得自己好煩

的確會分得清愛嘅情度

第一印象已經決定咗
好難去改變

同巨蟹夾 不過巨蟹係咁
我成日都咁做
巨蟹對個個人都有好感
不過鍾意人呢
就十分老實 佢唔比你知 你永遠都唔會知
要入手嘅方法 要觀察佢
夠細心先明巨蟹諗乜

巨蟹的確係可以咁做到
不過佢唔講 你點會知
睇得出佢都對你幾好
係咪秒回

對巨蟹 急就即輸
搵你可能會少咗或唔搵
因為唔想你誤會有得同佢拍拖

扮傻都好叻

連覆都冇蟹覆你 好慘

安全感係來自佢對你嘅印象
如果覺得你可靠咪有安全感
即係個人老實 唔講大話 唔花言巧語 唔轉彎抹角 唔搵藉口

天秤座好似好易衰依啲
普遍巨蟹都唔鐘意依種

來生不再做蟹仔

多謝女神你覆我 天秤嗰啲係偽social ，內心其實好孤獨。
唔明啲巨蟹會當偽social為花言巧語，唔可靠。實情相處落其實好可靠，比較沉默，完全係2個人。

接近秒回
有時秒回唔到只會係考試溫書時間

ok。佢的確無搵我。咁我可以同佢斬纜啦～

Pish

橙 I know that feel bro

咁又唔會。 我覺得咁爽爽快快仲好。
岩就發展，唔岩唔好拖泥帶水，比我即刻stop斷纜。

利：天蠍仔

明白嘅 但畀蟹嘅感覺係無畀個心出黎咁
利申：魚，非蟹

唉，好耐之前追過蟹女，發現真係2個世界嘅人嚟。我地天秤嘅作風就係一開始係一班人面前扮到勁social咁，其實就係摸索緊邊啲人比較適合自己，再慢慢入手。屌巨蟹就信以為真，以為我係啲好花心，firt人之類，對所有女仔都係咁。。。 總之就好無奈

利申山羊 好憎氹小朋友 咁大個人仲要氹其實好辛苦

只係佢唔了解我／無嘗試過了解我
fucking true 蟹仔就係咁

So damn 蟹仔
其實蟹仔都想去了解

蟹仔比人hurt過一次已經唔敢再拍拖
冇開始就唔會再失去

蟹女都係咁?

唔敢唔代表唔會

講中晒天秤仔心聲

得米啦

一開始果陣咪會囉 之後咪又係唔理

佢有交帶都希望你有交帶 你講佢知做緊咩蟹仔蟹女會好開心

輸撚哂啦所以

唔會再信

我唔知係我錯過左個timing定點
初相識每一次都係佢主動搵我 又會問做緊咩訓未呢啲
我一路都唔敢太投入 驚自己鐘意左佢 結果都係守唔住
可惜 佢話同我冇可能 此情不再了

下個會更好的

I know that feel bro

你覆得佢密唔密先
蟹真係好犯賤 易到手既野佢唔會珍惜 反而比多d未知數既野佢就會成日諗住

對鐘意既人 底線無限退後

我果個會一次過send 2.3.4.5個訊息黎 我都會等一等先覆

識玩呀 但係有時要秒回一下 唔係蟹會無哂心機同信心

佢等緊我打字秒藍剔我咪秒番佢

有時我搵佢佢又hea覆我
到我唔搵佢佢又自己走翻嚟問我做緊乜
之前同佢表過白但佢話唔想拍拖住 我驚嚇走佢就冇再提過 但佢都不時又同我講自己冇女 要a住grad之類
有冇人可以話我知到底佢想點

唔識佢真係好難單靠你講幾句分析

最基本應該對你無乜感覺 如果有feel就一早一齊左

如果再諗得仆街啲既就係覺得你唔夠好 但係又未搵到一個好既 想拖住你拎你做後備 呢句純9up 我都唔希望事實會係咁

呢方面蟹係唔會 堅守底線 你唔掂到佢底線既時候乜都得 但係你踩到佢底線佢會做到好盡

蟹對甜言蜜語真係無乜追求 反而會有啲反感 以前個ex叫我老公果陣 我係覺得好肉酸同唔知點咁 最後直接叫佢唔好咁嗌我

蟹追求係實實在在 單純既愛 安安靜靜沉穩既生活

認真問 點溝蟹仔
我好盡力對佢好 佢都好多謝我對佢好
好似有好感但又好似冇好感

巨蟹好睇唔起呢種人（雖然只係處理手法唔同，無話邊種好啲）
佢地覺得咁樣唔真誠，得返黎嘅關係都唔會真
一開始既印象認定佐係差，就好難再有彎轉

Exactly 叫BB豬或者講我愛你個啲說話，蟹仔ex都會好反感 佢一句都不屑講
可能覺得真愛唔使講出口，成日掛係咀邊會好假 ？

唔可以對佢咁好 前題係佢都你有FEEL
如果佢真係無搵返你 就要到你超主動

exactly the same

我多數秒回
但後期見到佢成日已讀不回/唔多野講 佢搵我的話我有時online都唔覆住
然後佢見到我online冇覆就會又講下其他嘢撩返起我

我既諗法就係 如果你覺得我係特別既 你可以幫我改個得你一個會叫既花名 但係唔好用呢啲懶恩愛既叫法

幾鐘意初戀ex成日叫我傻仔/低B仔 反而咁樣仲會覺得自然啲舒服啲

作為蟹仔 想問下其他同伴會點樣去了解一個女仔 除左chat

好多時唔係唔會珍惜 只係會向壞果方面諗 佢成日秒回都係想flirt我啫 咁係咪代表佢係對感情唔認真 鐘意玩玩下

已讀不回 無野講 大部分都唔係願意 但蟹真係唔係好識表達自己 初初同你認識去搵話題已經好吃力 自己生活好平淡 耐左就唔知有乜好講同唔識應你 我都係咁 好多時我都係逼自己唔開whatsapp扮未睇 事實係你send既果一下我已經知道

唉 唔講鬼知咩 我第一感覺就是覺得佢對我已經冇興趣

本身唔信星座但中晒，唉，我都唔想嫁

我想以結婚為前提啊
想要顧家溫柔既蟹仔

我都想結婚 但俾人誤會我爛玩

專心溫書就唔會想覆人
其實佢有睇你講咩 但唔想覆完之後你又覆佢 咁樣不斷輪回 所以到最後已讀不回算
等佢考完就會答你架啦
因為我都係咁樣成個幾禮拜未覆人

佢有搵我
佢好多謝我對佢咁好
係咪被Friendzone

講多D 年紀個D
平時傾計模式係點

差4年好難講 特別係蟹仔 佢有可能真係淨係當你妹妹

對住蟹仔 如果覺得開始心淡真係要試下搏一鋪主動啲
好多時 我係蟹我都唔明其他蟹諗乜 我自己就唔會去追年紀太細既女仔
我廿四 都係識返啲加減一兩年既女仔 太細真係會當佢係妹妹咁看待

蟹仔的確鐘意姐姐 可能有戀母情意結
我聽蟹仔講過2個ex都是姐姐 有個仲要大佢5年

我EX大我4年幾 但年紀就姐姐 心智就妹妹

唔會啦 口花花姐

蟹仔表示prefer姐姐 兩個ex一個同年一個大兩年
追緊果個又係同年 細過我真係不了 姐姐級都已經成個細路咁 太細我怕好易有代溝

如果係思想成熟嘅妹妹呢

唔好要囉

成個人都要叻 行為上 仲要好識照顧人

嗰啲fb好多仔留言 又合照嗰啲

我上升雙子仲大過巨蟹

你真係好撚蠢 無眼睇

有料

比蟹仔撚狗真係幾慘

蟹仔唔識拒絕人 拖人拖到人好辛苦
好撚仆街

星座上嚟講唔夾
比唔到安全感巨蟹

唔止 仲有其他

好老實講句 大家有無諗過純友誼
巨蟹多數第一印象已經決定咗你嘅位置
我唔知其他係點啦 我就懶得搵朋友嘅
都係一時想搵先會搵 巨蟹會搵你
都係重視你嘅 最重要係咁多位
咪撚FF咁多啦 巨蟹唔會自作多情
我朋友就多 但係啲女性朋友都係純友誼
啲女性朋友成日話我 我無當過佢係女人
有個就識咗個幾月 話我已經派咗好人卡比佢
我心諗 .... 巨蟹點都係做朋友先嫁喇
比啲時間啦 要變位置需時 溝巨蟹真係完全唔易
因為太撚婆媽同多愁善感 比起正常男人
要用唔同方法去溝 咁多位加油啦
利申：好識睇人

撚完啦 話完全冇可能嘛

食屎啦 同我朋友講但又唔敢直接同我講
垃撚圾

其實佢話 真係無事
係突然諗唔到話題靜左
成日叫我唔好咁傻豬亂諗野

我男朋友係巨蟹座
我自己係個比較男仔頭既女仔 一向都係同男仔玩得埋啲
同佢仲係朋友既時期佢已經好清楚呢一點
後來一齊左之後 佢就管得越黎越緊
有時我同幾個朋友(都係男仔)一齊食飯 佢都會唔鍾意
其實我明白佢需要安全感 所以我已經減少左好多同男仔單獨出街 但始終都會見面架嘛 就避免唔到同男朋友有爭執
我每一次同朋友出街 男又好女又好 有男有女都好 都會主動同佢講左先 想比佢知我唔會隱瞞佢
不過佢始終都係唔安心 好驚我會比人搶走 我應該點做先可以令佢多啲安全感？
唔該各位巨蟹巴絲比啲意見

可以做女朋友 好朋友 朋友 見完唔會再見嘅人

識我嗰陣話要狗衝我 但之後唔衝又點計？
嗰時第一印象係咩位置呀咁？

好少會講到咁白 通常收收埋埋

你同佢應該乜都傾到啦
不過傾到咁都可以係朋友階段
唔好盲衝衝

信係咪有安全感囉
比例咪 屋企張床同酒店張床

佢真係講到好白

得閒先啦 呢啲我見到都唔想覆
一係搵啲有興趣嘅話題 巨蟹本身好悶
有幽默感嗰啲好易吸引到
風趣

咁咪搵其他

算啦 有啲嘢過咗去 返唔到轉頭
下個更可愛

愛不用說出來 日久見人心

好撚啱

嗯 忘記垃圾巨蟹

我都只會搵細我一年或同年或大我幾年嘅人
唔知其他人點諗

好難入手

巨蟹要另一半都好成熟 細路女真係不了

咁就仆街啦 巨蟹會留意埋呢啲
見到呢啲我都唔會有興趣去溝

巨蟹係咁嫁啦
撚到人好痛苦 搵過第個啦
巨蟹座真係唔啱拍拖

加油啦

我幫妳鬧佢

咪亂諗咁多啦 珍惜當下

無嫁 如果可以咪帶埋佢囉
正常都唔想比妳見 巨蟹唔撚蠢
知道其他男仔諗乜 不過係佢太驚青同無自信
同埋呢啲嘢好易發生 無人保證到
巨蟹會無安全感都係正常

第一印象係有興趣 之後應該識落咗
知道有嘢唔啱佢 只能做朋友 所以收咗手

對自己啲呀妹都會呀 間唔中囉
不過唔係抽水嗰隻

講多少少背景 其實我同佢唔係好耐 幾個月
但我份人好心急同樓上空姐絲打好似 又係人馬座 佢拒絕我個陣承認對我有好感但因為識得唔耐唔想亂咁開始同想專心讀書
不過我都唔知佢講真定假 所以我都好驚佢係釣住我咁我寧願佢直接拒絕我叫我唔好晒時間

其實我有提議過介紹佢識
但佢唔係咁想見我啲男性朋友 所以我都唔想勉強佢
你講得好岩 佢成日話「我知其他男仔想點架」
但係我覺得佢諗多左 真心唔覺得自己有佢講到咁搶手

巨蟹男正垃圾！
初戀同過左去既曖昧對象都係垃圾巨蟹
初戀個個係曖昧左勁耐 之後我迫佢問我地咩關係先一齊
早一個月同左個曖昧左九個月既巨蟹男表白 但原來佢唔鐘意我 正仆街 又會同我傾電話 一有見面機會就會一齊行街食飯 我生日又送禮物比我 我嬲佢又會氹我 其他男仔同我snapchat一兩句就話人地想溝我 又會keep起我同佢一齊去睇既戲飛火車飛 又會同我講遲啲點點點 搞到我以為佢都鐘意我！食撚屎啦正垃圾！

過左一個月仲未放得低 仲係好掛住佢

証明你唔知道其他男仔諗咩 你幾忠誠都好，當有一日有個更好既男仔出現又鍾意你追你，又麻煩。

如果個男仔不懷好意傷害你，又係麻煩。

On9 咪已經話左只係朋友
但成日話我去食仔 公平咩

鬧啦 仲等咩

有冇收得咁快
做朋友又flirt me

等我答你 我就係蟹仔同水瓶女
拍左4年拖 一開始會怪怪地 但只要乜都拎出黎講就乜事都無
So far 拍左咁耐嗌過一次交

我係典型天蠍絲
只限外形
內心熱愛自由
但愛上左一隻蟹叔

你幾大蟹叔幾大呀？

問題係 妳唔係佢
佢唔緊張妳 就由妳出去玩啦
妳自己衡量啦
講就講咗 妳照繼續玩都無事
自己小心啲

咁老實講 星座呢啲信一半
都要睇埋性格人品嘅
你兩個磨合到咪好囉
祝福

Flirt還flirt 點都係定咗妳形

有冇彎轉？
我同佢依家都冇再講野...

其實天蠍同巨蟹似唔似？
總感覺自己有好多巨蟹特點嘅
利申天蠍

多謝你
……真係一齊先再算啦努力中呀

巨蟹男係咪唔會追到人馬女

again,,,星座既野只係參考,,,人類幾千年文明, 唔通從來都無巨蟹match人馬咩?

之前已經講過

兩個係好似

因為佢地都係水象星 天蠍對巨蟹既諗法係好清楚 無咁容易出現矛盾

唔係

Ex係人馬

人馬表示巨蟹是垃圾

人馬都係垃圾

人馬係咪會覺得蟹仔煩

男朋友係蟹仔
迷佢迷到仆街 鐘意左佢好多年
岩岩開始左無耐
成日扭佢計 希望佢唔會厭我煩
利申：雙子

成日比人話好似佢阿媽
成日提佢早啲訓早啲沖涼,飲水,帶遮。

同巨蟹一齊真係好似同個細路一齊咁
你唔可以好惡咁對佢 唔可以態度差 但要好嗲好姣咁對佢 佢就100%受落 真係好可愛 但有時當你有脾氣 惡喊啲咁對佢 佢就會十倍咁對翻你 有時都幾攰

唔夠爽快 要人氹咁

人馬先要氹

佢係咪報假數 蟹仔既情況正路應該係調轉

唔鐘意人姣佢 對方有脾氣果陣會唔知點算好 會唔識出聲

好聽比巨蟹照顧

同感。橫不講理既脾氣 蟹仔會等你嬲完先算 但如果係做錯事 就會成隻死狗咁
如果你係其他野唔開心 蟹仔或者會話問 幫到就幫 再好d可能會諗d野哄返你開心。
我係蟹仔我會係咁做但唔知其他蟹仔會點

你自己係垃圾咪會吸番D垃圾囉, 同埋你自作多情比男仔收左兵都唔撚知, ON9

聞說巨蟹好顧家，但未識過唔知係唔係
利申：魚

巨蟹正仆街

女仔先要氹

將自己收收埋埋

巨蟹獅子座喺度

其實我覺得自己似獅子多啲😂

我諗都係做朋友多

都係水象其實差唔多
又睇埋你性格 同太陽月亮星座嗰啲

未識過人馬女 幫你唔到

祝福 我都想搵個雙子女拍拖

睇吓頂唔頂得順

但記唔記仇？

巨蟹應該唔會.....掛?

穩定交往女朋友係巨蟹
係好麻煩既. 不過優點都好多 好得人鍾意

你當時點追佢架?

點樣可以令巨蟹女唔好成日亂諗野，
拍拖兩個月自問已經好努力比安全感佢，
我都feel倒佢嗰種all in嘅愛，
但佢成日都唔開心，
大大小小嘅事都好易轉牛角尖，
佢呢種性格係咪無得改㗎啦
只係想搵d方法另佢唔好諗咁多，
簡簡單單做個小公主就得

利申: 水瓶男

點解呢

雙子男巨蟹女 雖然睇落好伍夾 但就一齊左成四年幾
Ex 系天蠍男 真系一啲都伍夾 網上話天蠍罵蟹女100%夾 假的

睇吓係邊種 多數過咗去就唔會記
除非好大件事 或關乎屋企人同朋友嗰啲

雙子好有趣

好麻煩嫁我
激死佢

女朋友send 呢個post 黎
巨蟹都有個殼 邊個都唔可以搞個殼
巨蟹情緒好大 其實都易氹 記仇但懶得報仇
懶得去改變 最緊要安穩
愛你就時時刻刻想身體接觸
得閒又諗下伴侶想要咩
講野好直不過唔係想害你
最緊要捉住佢

你女友巨蟹？ 咁你咩座？

想聽下天蠍絲點睇

我有個雙子細妹 妳放心
仲有幾個瘋人院走犯雙子女性朋友

比人擺咗上枱？

咩叫最緊要捉住佢?

我係呀

正常 但其實會積落好大壓力 如果有人可以明白同肯同你分擔既話 蟹係會好滾動

物理上同精神上都要捉住佢 等佢唔好FF咁遠

經常ff個場景黎自虐既巨蟹

我已經去到潛意識都自虐嘅地步
瘋狂發夢夢見ex
明明我已經冇再stalk佢啲嘢好耐
搞到我好辛苦
巨蟹係咪唔會有一日可以完全放得低ex

收收埋埋+1

好難
我同我男友都好多野諗

如果巨蟹女成日秒覆 應唔應該覆慢啲唔好太易到手咁

如果巨蟹女成日秒覆 應唔應該覆慢啲唔好太易到手咁 其實佢有時會分享自己野但真係唔多 生活係咪真係咁平淡

然後就屈鳩對方 根本啲咩冇安全感係自己攞黎

巨蟹問極都唔會講 分擔條撚咩

蟹女唔知

如果whatapp同蟹女好好傾 但平時見面無乜機會互動姐係點

即係仲未打入佢內心

無計 垃圾蟹係想唔出聲對方都知自己諗乜 犯賤

食屎啦 憑咩要人知道佢想點

食sd啦垃圾蟹

我都唔想架

中意左巨蟹座既女仔好耐 但都係冇結果
利申白羊座

我覺得係佔有欲強啫，如果佢有得同下女仔朋友去街，佢就會內疚，之後係去番一次，佢應該唔會炸你型。

蟹女WhatsApp同真人係2個人

食屎啦垃圾蟹

水瓶男正仆街

我鍾意左一個處女男
處女男係被動定主動型？
佢鍾意人既時候係咪會直接表白？

蟹仔失望既時候 其實真係好需要一個人黎阻止佢亂諗野。。唉

蟹處係適合細水長流 我而加都係 只係男女調轉
急唔黎 蟹同處係差唔多性格既人

一樣

............
如果巨蟹女一開始對你無feel, 可以做d咩增加佢好感?

首先唔好逼佢, 唔好令佢對你反感先
然後用時間慢慢令佢習慣你, 要好有耐性
最緊要唔好畀佢覺得你有殺傷力(例如會逼佢 chur佢)

好似對付寄居蟹咁, 無得主動叫隻蟹出嚟
只有等佢感到安全先會由個殼走出嚟親近你

Thanks 女神

等到2046

蟹一段感情過後 要冷卻兩三年其實真係好平常 等唔到真係唔好亂等 我都係單身左兩年 期間都不乏對象但都係過唔到自己 係近排先重拾對新戀情既希望

人生無幾多個十年ja wor😭

拍緊拖既蟹女有無可能鍾意第二個

我拍左兩年幾都係咁放棄啦，蟹女係負面派，無可能令佢唔亂諗我男朋友都用盡方法比安全感我，我試過直到負面到同男朋友講我對住佢好不安，因為我怕佢唔要我但其實所有都係我自己ff出嚟
男朋友都係水瓶

其實本來我都冇咩感覺
但俾人問到點解我條仔唔post我地啲合照
就唔知點答好

頭先佢心情唔好
講講下又講到自己以前拍拖好仆街
話我一定唔會想知
佢冇講錯 然後我都又再同佢講 我懦弱 唔敢知太多

其實我知佢以前周圍wet
喺一個k房party識到一班女
同其中一個特別熟
呢班女都係紅磚danso嘅人
某程度上我都幾冇自信
但又未至於唔俾佢約班人

咁我都有異性朋友嘅

又話說 本來約左聽晚見
但佢又話佢老母胃痛 想聽晚陪老母
屌 計埋聽日就四日冇見了
好躁底 但無啦啦佢頭先又鬧情緒
所以我冇透露到自己唔開心
即使佢hurt到我小小
我都負傷安慰佢

係呀，每晚都諗住Ex

Hi

好中，尤其係第4、6

點解要咁全心全意去鍾意一個人？
有用咩屌你老母

我同自己講

過唔到自己係咩意思？
覺得會再受傷/令人受傷？

好想識到巨蟹座女仔
利申:天蠍
同身邊既巨蟹都好friend
有無巨蟹絲打可以認識下

射手女友send 比我睇, 一路睇一路覺得好有共嗚
一直都知自己係仆街仔, 但揀著自己係對方執到寶
love u dpmbb

蟹女
同蠍女曾經好fd
但男仔又未試過喎
可能本身冇男仔fd

即使唔再鍾意ex 但同另一個女仔出街既時候都係會無時無刻諗起以前既畫面

簡單啲啫係仲未放得低

做咩曾經fd 過

搵食行遠啲啦 呢度唔係俾你flirt女用

有冇咁念舊

我諗你都知蠍啲皮性嫁啦
佢嗰時升咗中學之後成個人唔同晒
好似變咗第二個人咁
我變到好驚佢
好想避佢
連電話都唔敢聽
之後耐咗
佢就冇揾我啦
其實主要係有一次放咗學
我去揾佢
嗰時已經唔同學校
之後去咗m記坐
冇啦啦我俾成班人撩
但我呢個蠍女fd竟然係呢個時候離我而去
冇啦啦話去廁所仲要笑住咁講
我嗰時好驚
嚇到郁都唔敢郁
就喊
佢哋好大班人係度唱情歌
之後有個人走埋嚟拎我電話
我梗係冇俾佢啦
因為我嗰時根本就冇電話
就算有都唔會俾
我連嗰個人係咩樣都冇望過
呢件事之後
我就對蠍女個人失去信心啦
因為嗰時佢成日叫我出夜街
搞到我同屋企人嘅關係好差
雖然我自己就認為出夜街冇咩問題
而且都唔代表啲咩
但我屋企人唔係咁諗
你知啦
屋企對蟹有種特殊嘅意義
另外就係嗰時政府派錢
我咁啱夠年齡
蠍就差少少
佢知道就即刻打電話嚟叫我請佢食飯
我覺得好反感
因為嗰時已經冇咩聯絡
但一知佢嘅來意我就覺得好sad
太酒肉朋友feel
完全唔係以前小學純真嘅友誼
變晒質
所以我都下定決心
蟹決定一樣嘢之前一定諗過好多次
同心裡面俾過無數次機會佢
但佢都冇變過
咁我唯有恨心一啲
同佢絕交
sorry有啲長同1999

垃圾星座 派過帽俾我

都係既
sorry

睇晒
可能升左中
大家環境唔同左
人會變既，我唔知佢當中再發生左咩變化
我小學最好既friend 到依家我都會得閒食個飯
有野幫到會盡幫

多謝你睇晒
我都有個小學fd
唯一嘅知己
我哋住得近
成日見
但佢好快要去外國讀書lu
魔羯嚟

會唔會係想收兵呀

有冇咁念舊 x2

唔係蟹既話真係好難會明白 唔係自己想諗 咁你同另一個女仔一齊總有啲畫面係同ex果陣相似 一有呢啲畫面就會諗返起 無論係開心定唔開心既野

重點係 即使你已經唔再鍾意ex都係會發生呢樣野

有時係咁，人會變，尤其中學階段，好易俾朋友教壞，唔啱玩咪就當識少個朋友，我間唔中都同自己咁講

咁一隻受傷既蟹, 到底我應該點先可以攻陷佢?
佢時冷時熱...... 好攞命

係嘅
但始於可惜
話晒識於微時
畢竟呢個年頭
知己難求呀
有嘅真係要好好珍惜

要攻陷蟹唔難
前提係你要習慣佢會突然間懷念過去

佢諗ex由佢,,,, 你可唔可以教左我先?

巨蟹真係好垃圾，中意收埋自己又念舊
一到夜晚就好易 9諗野，外人完全猜唔透

利申 垃圾蟹

收囉 冇人想理你地

就算估到佢想點 仲顧佢面子、受緊壓力等等
我了解以前既你有咩用 宜家既你係邊個？受一個無縫接軌、認識左兩個星期就一齊既現仼影響，變得超級陌生

不！應該我唔了解你姐 巨蟹男，不了

對唔住囉 我都唔想架

紅色個段可唔可以講多D?

有啲嘢係咁 我上中學嗰班
都唔知幾多個變壞咗
全部又食哂煙 不過無嘅
有啲到依家都會出嚟飲吓酒食個飯
個個人經歷唔同 你可以選擇接受或拒絕
接受嘅就小心被同化 人食煙你食煙
人吸毒你吸毒

知錯唔改

又冇話壞唔壞嘅
雖然我自己就冇呢啲習慣
但我覺得食煙飲酒
呢啲只要唔影響人格就可以
而且都係人哋嘅事
理唔到
定力夠就冇咩好驚
一般人近墨者黑
但都唔排除有出淤泥而不染者
不過少啲咁解

蟹女正仆街

又話巨蟹好難愛上人既....又話巨蟹好難由過往感情轉去新感情既 ?!

有冇tg gp

毒蟹

係囉

我本身都唔會睇同信星座 但睇睇下又好似真係中哂自己 巨蟹真係好多野諗同好負面 好情緒化 會好在意人地講既野從而改變自己 會好容易比人地影響到

我唔知係我本身個人問題定星座問題 咁我都覺得係我自己問題 我好多野都會用負面角度睇先 好在意人地諗咩講咩 好想得到存在感
好鍾意自己一個聽住歌係到諗野 跟住諗諗下就想喊 可能因為我依家年輕已經睇透哂呢個世界係咩玩法 對我既人生無咩期望 想改變

好明顯係隨便搵個頂住先

蟹開tg gp真係唔好講笑

會負能量到仆街

希望啦 同唔翻佢一齊都希望佢活得更好 了解更多自己 我最後愛那佢表現

冇人講野架

唔試過點知?

唔到你理啦 條路自己簡仆街唔好喊

開嚟無用 係post傾計算啦

join過唔少巨蟹gp,次次都沉
巨蟹天生cdrom性格

巨蟹男留名

都係

Agger

咩星座？臭雞座？

近排發現自己好似鐘意咗個天蝎女
雖然唔算識認識好耐
但感覺上同佢幾夾
佢對我應該都有意思

不過又驚自己一拍拖就亂諗嘢
真係唔知好唔好去馬

利申：ex係人馬

想知你同人馬一齊時係點 好唔夾？

一快一慢 應該好唔夾

巨蟹女話考慮其實佢諗耐啲係咪姐係會say no定係有絲打會say yes

完全唔夾

佢話要諗就真係要諗

樓豬最近識咗個巨蟹女

唔比人地係想婉轉d拒絕你咩？
我識既一位巨蟹女一樣係咁覆我，比佢考慮下。

正常蟹係唔會轉彎 唔鍾意就唔鍾意 未決定就未決定 唔會俾假signal

同過巨蟹女處於曖昧關係，佢平時都會主動對我有身體接觸，但係基本上都未試過單獨出嚟約會，有冇巴打覺得曖昧時間要幾長先最好，我唔識拿捏。

利申：我都係巨蟹

我唔等得好耐啦～～ 😣

你要趕住追第二條女？

你好敏銳. 我之後識到個雙魚女仔, 平時whatsapp/見面既互動性高好多.
但係我真係忘記唔到識左成年既巨蟹女... 係5月20號比左個message佢之後, 我地又dead air左...... 好痛苦丫 一下KO我啦! 我只想專一D去同一個女仔相處.

大家覺得我應該點做? 再約多次面對面表白?

無心就唔好追 放過個女仔啦
你真心鐘意佢就唔會發生呢種事 等唔到就唔好等啦
我睇落你根本係周圍搵水泡為拍而拍

有冇巴絲比d意見 好掙扎

咁我明架啦~

唔鐘意咁之前又話要衝我
跟住一個屈尾十又話完全冇可能
玩咩呀屌佢老母

係lor!!!! 我完全明空姐絲打既怒氣

直接問本人啦 唔好講經

同巴打好似，而家又係同緊蟹女處於一個唔知咩既關係 手又拖左，攬又攬左，錫又錫左，佢之前同我講如果要名份，佢話要啲時間。但佢日日都whatsapp我同我報告行蹤，又關心下我工作忙唔忙。

你就好啦

巨蟹會講咩
我唔想做到咁cheap

我已經問過好多次，又旁敲側擊，巨蟹把口都係唔講。。。 等啦你！ 我考慮下！

咁妳又呻

咁就收手啦

同巨蟹女去到曖昧程度，次次出到街都有身體接觸，但佢基本上平時唔會主動搵我，都唔知佢想點

唔止巨蟹女係咁

蟹仔表示
鐘意一個人 口講無憑 行動最實際
唔鐘意得把口既鐘意
總之就辣殺

你睇我好 我睇你好 我會好著重有名有份去愛一個人 而家反而覺得自己好似做兵
但知道佢唔係咁既女仔，反而想知係咪個個蟹女都係whatsapp上好多嘢講，但當同異性去街就好靜 怕怕醜醜咁？

利申：水瓶癲老

巨蟹仔係垃圾 我個名同生日都可以記錯

紅字係
我巨蟹，男朋友水瓶

我，巨蟹，以前有人主提示愛無理會，性格唔夠爽快胡思亂想既問題。

巨蟹無社交生活真係可以全完縮係屋企度。

絲打同男友相處上會唔會有無咩問題？
因為感覺上同蟹女面對面溝通上有難度
自己成日形住佢未必鍾意聽自己廢up
擔心到時真係一齊會緊加無話題溝通咁。

me呀
人人因為我做CS工就話係偽毒
我係真毒呀嗚呀

Sad but true

係要屌鳩啲巨蟹呀我

其實蟹女好鐘意聽人講嘢，你肯講我肯聽，最怕你唔講我男朋友有時會收埋收埋啲嘢唔講，到有日我地都發現有問題，就會拎出嚟坦坦白白傾好佢，咁好彩嘅係我地係會好冷靜咁傾，唔會發哂脾氣咁嘈，所以其實真係你肯講就得，唔怕無話題，我男朋友有時ff啲搞笑嘢都會同我講其實呢個組合係幾天馬行空

妳贏

絲打好多謝你意見
佢之前都有講過我肯講佢就肯聽
但我有時好多野都收埋唔講
其實只係唔想自己既事令對方煩惱同承受

On9

😂😂😂 好重怨氣。。。。
係呀！ 我都要屌鳩d巨蟹

我男朋友都係咁諗，所以真係要改，唔係終有一日會爆，到時仲難搞，有咩嘢就講出嚟啦，蟹女願意一齊分擔架仲會開心，因為你信任佢

介紹本書叫<男女大不同>, 你就會明男女既相處方式.

本書先定義男人女人係兩種完全唔同既人, 男係火星, 女係金星.
之後講出火星金星人既特徵, 火星以目標為主, 金星以關係為主.

重點黎啦! 既然大家係唔同人種, 男人女人點可以預大家可以依自己個套行事方式同思維做野呢?
情侶夫妻之所以嘈交, 就係因為男人以為女人會用男人既方式做野, 反之如是.

全書用左好多例子, 好似平時遇到問題, 目標為主既男人傾向自行諗出解決方法, 而女人會傾向將問題同其他人商談. 要注意既係女人唔一定要答案, 佢只係要有人明佢既困難, 有同理心既表現.

所以好搞笑, 點解男人成日話女人瓜瓜嘈, 女人話男人唔明佢地. 就係因為男人唔鍾意女人成日指指點點比意見, 令佢地覺得自己好唔掂, 而女人唔鍾意男人唔體貼, 因為女人要既係男人花時間聽佢地講野就夠, 好多時並唔需要解決問題既答案.

我只係睇左一章~ 好搞笑好好睇. 佢之後仲教男人點溝女

好似正 邊度買

可以係呢到下載:

用kindle/iphone睇

好 唔該先

巨蟹女對邊種人會死心 姐係性格行為上

同問x2 同埋係言語上....巨蟹女係唔係唔會flirt人而唔鍾意flirt?
即係我叫你 Zoe BBG~ 咁佢地受唔受?

我近排吸引咗個巨蟹女
應該係善解人意 溫柔體貼
頻道又差唔多咁
其實唔多受 不過呢啲見人見智

天蠍表示巨蟹正垃圾

睇樣

天蠍

試吓唔好咁

但係空姐絲打又講得無錯.
Your face your fate

空姐好銳利

米八貓奴係唔係好靚仔?

呢樣嘢好主觀 我覺得就唔需要整容
同埋塊面無痘 間唔中又做吓面部護理

仲有米八....你玩曬啦

仲有養貓養狗

巨蟹真係好垃圾 自我中心到一個極點 性格倔強

應該係派帽派最多

咁快有粉絲

你咁正，係咪先

無人知

有冇巨蟹係做緊服務性行業

以前做過廚房 算唔算

會日久生情
但要本身對嗰個人有好感
蟹女好易ff
對佢好少少就會覺得你鍾意佢
蟹女好易死係細心嘅人手上
啫係你唔出聲默默留意佢嗰種
蟹女好敏感同細膩
所以佢一定feel到
最憎不斷講嘢bilibala嘅男仔
仲有嬉皮笑臉同厚面皮嘅人
最鍾意humble同decent嘅男仔

我知咪得

真係唔知好唔好追果個天蝎女
求屌醒

到咗白熱化階段未

少年 你又點呢 詳細

我條女係巨蟹
佢飛左我n次
又復合左n次
我唔識講
好撚攰好撚消耗
一把年紀啦我都
我有樣野好憎巨蟹就係維護ex
D ex搵佢就來者不拒
有時就諗住去搵ex
未同佢拍拖前就日日都想同返初戀一齊
我同佢拍拖被佢飛
佢又搵返我
覺得自己只係件代替品
好撚低賤
我話唔鍾意ex
佢話關我撚事/幫ex講野
完全感覺唔到做現任既野
自己就日鳩日幻想我點愛我ex多過佢
真係好撚將心比己

牙gap

好撚應

唔知好唔好追人
佢呢排又好似話忘記唔到ex
但佢本身對我都有好感
好迷惘
巨蟹正垃圾

巨蟹女對人有好感會有咩表現?

唔明嘅話 就詳細啦

佢話忘記唔到就唔好追啦
盞搵自己嚟煩

呢個要自己分析 個個都唔同

比d example 就夠架啦

Be fd ok?

都不外乎會關心吓你 問關於你嘅嘢 想知道多啲你嘅嘢
又會搵話題同你傾 乜都傾吓

我巨蟹喎 妳無所謂咩

咁我已經輸左

不要意外 傾咗幾耐

但我唔覆佢機佢又會搵返我

最愛巨蟹妹

傾左1年, 食過幾次飯
對話好平淡, flirt又無反應
但約去街都OK